# GameBuy

# Descripción

Plataforma web de tipo e-commerce enfocado a la distribución de contenido digital.

# Despliegue

1. Clonar el repositorio $ git clone https://gitlab.com/juanjovi512/gamebuy.git
2. Dependencias: en el path ./gamebuy $ npm i
3. Despliegue de back: en el path ./gamebuy/back $ npm run start
4. Despliegue de front: en el path ./gamebuy/front $ npm run dev

# Ejecucion de tests

1. test en el back: en el path ./gamebuy/back $ npm run test
2. test en el front: en el path ./gamebuy/front $ npm test

# Docker

Con docker evitas la instalacion manual de dependencias.

1. docker-compose up
